跪求獨遊地方

原本打算十月同朋友飛
我拎好假之後，朋友有事行唔開
唔知搵唔搵到人咁急同我去 懶得同上司講數改假

有打算過去澳洲搵朋友/去LA行下(已有美國visa)
不過我自己去呢兩個地方都好想揸下車去啲國家公園
自己一個好似唔獨安全 留城市又怕太悶

求推介

澳洲安全好多，遊山玩水也好

女朋友

佢應該無咁多假淨
原本打算去十幾日土耳其

睇吓係澳洲嘅朋友得唔得閒
之前無試過全程獨遊 都係可能一半時間同朋友一齊 另一半時間自己

你好似無咩地方未去

大把冷門地方未去 不過唔敢一個去啦
嗰啲英文又唔可以好好咁溝通

東歐

上年去過烏克蘭 但非獨遊
超鍾意Lviv

不過根據上次烏克蘭經驗，東歐好似有多個人會合適啲咁，純粹係因為轉機 搵路個D 有多個人幫下眼會快手啲
自己肢體語言比較弱 有時對住啲人用英文溝通路到 兩個一齊諗點表達會好啲

係？
Lviv有咩咁吸引你

都係睇你自己鐘唔鐘意獨遊
去左Budapest + 附近2 小時火車既湖 正

個次去Kiev 同 Lviv
兩度嘅歷史背景唔同
Kiev 係比較舊同落後嘅城市樣
但Lviv感覺好悠 係直頭唔知點解閒日下晝都可以好多人係度飲野
係Lviv識咗兩個本地後生仔 佢地自己搞衫嘅品牌 但都係好悠 好似唔使點理啲生意咁

中心建築物街道靚
係兵器博物館下面間燒骨好食
啲鋪頭又幾得意
仲有個市集仔

成個城市唔大 雖然去幾日都係個啲地方 不過行極都唔悶
去tunnel of love個日唔知醒miss咗班車 然後無去 又多咗日係Lviv鳩Hea

其實唔難,你識少量俄文同拼音就得.同埋唔好諗住講英文大撚曬,因為就算讓都可以唔理你.

東京

咦我都係去左呢兩個城市，都係鍾意lviv多啲

晚晚同班本地人係城中心廣場唱歌飲酒

得了 已book mark 下年去

Copenhagen

烏克蘭做好啲功課獨遊冇難度 利申獨遊過

上LIHKG 睇下邊到好玩當做左

聽講D女女好靚
同埋多唔多CHINESE遊客

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

仔仔，不了

我join tour先見到一個香港人咁大把
係街上得我一個華人個個都望我

呢d地方好好玩
探險feel 好強

琴晚睇完波羅的海三國又唔錯

諗緊波蘭 搭 烏克蘭定波羅好

我join過幾次local tour，得我一個亞洲人

係lviv o的人對我好好奇，因為o個度勁少亞洲人

波羅有咩玩？

以前係LA讀書，成日自己一個揸車周圍去，其實唔係去d貧民窟，downtown個d都okay嘅，唔會太危